愛情觀唔同，如何相處

如題。
大家都冇錯，只係愛情觀唔同，好多時有啲位我接受唔到，佢覺得冇問題。
可以點做⋯⋯

一律建議分手

感建分

一係雙方透過溝通協調搵個平衡點
接受唔到你知可以點做

樓主講啲又唔講啲, 講下係咩愛情觀啦

坦承講下大家既愛情觀
睇下差距有幾大
大家有冇啲位係調整到 邊啲位係接受唔到
再決定有冇得繼續發展

我會介意佢同女仔朋友玩得好親密/單獨見面（利申：我完全唔識佢啲朋友，佢唔肯介紹）
但佢會覺得冇問題，毫不避嫌，認為係女方主動嘅話就唔關佢事。

你有冇同佢心平氣和傾過, 最緊要嘅係, 當你講嗰陣, 要用「我」作為出發點, 唔好用「你」嚟撩交嗌

例如: 講下其實你男朋友咁做會搞到你好傷心, 因為自己好怕失去左佢

如果你男朋友識做嘅話, 佢之後會主動避嫌同埋會氹返你
如果佢堅持冇問題.........

有腦嘅都知要有多啲距離掛
你試吓問佢可唔可以為咗你疏遠啲女仔朋友少少 如果佢唔肯就算把啦

Exactly
我有講過，但佢認為冇問題。
佢有講過會介紹，但已經一兩年，一直拖
成日都有意無意避開啲可以介紹佢朋友我識嘅機會

我有講過，但佢認為冇問題呀
佢就係覺得：係個女仔主動，我都唔想㗎喎，唔關我事㗎啵。